點箍煲

佢話就話佢唔愛我 上個月分過一次手 一星期後我求左佢好耐終於肯見我 見面嘅時候我俾左封信佢 佢睇到喊 而當我地講我地嘅問題時我已經喊到失控 佢就攬住我 之後我地又無事
一個月後，前幾日佢又話要分手 因為我地會long d其實我真係好嬲 每次都用唔同藉口話要分手 但我都求佢要見面 因為我真係真係好想將我心入面嘅說話講哂俾佢知 講完我就會走 但佢話唔見因爲會心軟
其實如果真係唔愛 會心軟嗎？
有無人可以教我點箍煲 我地一齊相處得好開心 一直覺得兩個人相處開心就得。

多謝你地睇。

問題在於佢冇意思再同你行落去
你覺得有愛就得 問題係佢未必係咁諗
好多野 有時係自己一廂情願
如果你今日冇分到 結果Long D果陣分
咪又係痛 其實只係遲同早既問題

佢係唔愛你 你點箍都冇用 佢一樣有籍口同你分開

但我真係好想好想見佢最後一次

佢會同番你一齊係心軟 唔忍心 當佢再諗清楚自己係唔愛你個陣 自然會再用啲藉口黎同你講分手 我好清楚 因為我自己都試過咁對人

如果佢係唔愛你 俾你日日見都冇用

你有無後悔

個時我拖左好耐 後悔係後悔自己拖得太耐

咁你係咪對佢好衰

屌你老母 嗚嗚嗚

其實我係一個好專一嘅女仔 開始左我就無諗過分開 可不可以讓我愛你一輩子？

愛情係兩個人嘅事 唔係你專一 唔想分開就得 乖啦 睇開啲啦